日本寧靜小鎮發現6遺體 警方以殺人案偵辦

日本鄰近知名觀光景點高千穗峽的一處民宅，今天被發現6具遺體陳屍屋內外，警方懷疑可能涉及殺人事件，正展開偵辦；這起事件也為這處寧靜小鎮帶來些許不安氣氛。

日本產經新聞報導，這處民宅位於九州宮崎縣高千穗町押方地區，離觀光勝地高千穗峽不遠，也靠近大分縣跟熊本縣的交界處。

日本放送協會（NHK）報導，宮崎縣高千穗町一處民宅，今天被發現6具遺體，由於遺體有外傷及有死者看似小孩，警方以可能涉及殺人事件展開調查。

警方表示，上午接獲通報，一位自稱是這處民宅家屬的人說，聯絡不上宮崎縣高千穗町押方地區的老家。

日本時間上午11時過後，警方前往這處民宅訪查，發現屋外有一具女性遺體，屋內則有3具男性及2具女性遺體。

這6具遺體看起來像是一家人，其中一具遺體看似小女孩，另外也有遺體有外傷。

在高千穗町押方地區計程車公司工作的男性說，從無線電聽到發生殺人事件，呼籲大家留意門窗、提高警覺的內容；因為這裡一直非常平和，發生這樣的事格外讓人感到可怕。

警方表示，上午接獲通報，一位自稱是這處民宅家屬的人說，聯絡不上宮崎縣高千穗町押方地區的老家。

諗起啲推理劇

兇手喺報警果個人？

金田一走咗入條村？

lm

放左幾耐 放到唔可以直接話係小孩

滅門？

福岡果然係最多殺人犯嘅地方

九州*

會唔會又好似北九州監禁殺人事件咁